今個星期六日，全部人去當區最大商場靜坐

坐滿全個場，逼到商户，地產商攪抄

有無意見俾下

Up

推

就係機場

商場定機場

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

學之前7區咁會好啲
分散未必度度有記者
集合多少少人會好啲

唔好坐 去行
坐 商場會報警
行 佢地冇道理拉

係，如果真係趕，不停行

德福幾好行，狗鐵商場

中環，金鐘等緊大家

請大家PUSh !!!!!